%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%IMPORTS:

\input{packages.tex} 
\begin{document}	
	\input{definições.tex}
	\input{capa.tex}
	\input{página_título.tex}
	\input{resumo.tex}
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%INDICE:

\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\tableofcontents
\listoffigures
\pagenumbering{roman}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%ACRÓNIMOS:

\chapter*{Acrónimos}
\begin{acronym}

\acro{ua}[UA]{Universidade de Aveiro}
\acro{leci}[LECI]{Licenciatura em Engenharia de Computadores e Informática}
\acro{uc}[UC]{Unidade Curricular}
\acro{rci}[RC-I]{Redes de Comunicações I}
\acro{ipv4}[IPv4]{Internet Protocol version 4}
\acro{ipv6}[IPv6]{Internet Protocol version 6}
\end{acronym}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%HEADERS & FOOTERS:

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\titulo}
\lhead{Introdução}
\cfoot{\thepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%INTRODUÇÃO:

\chapter{Introdução Teórica}
\label{chap.Intro}
\pagenumbering{arabic}
\begin{multicols}{2}

Introdução teória (...)
 
\end{multicols}

\section{Software}
\label{sec.software}



\begin{itemize}
	\item \textsl{item:} (...)
\end{itemize}

\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%1ª PARTE: Implementação

\chapter{Implementação}	
\label{chap.implementacao}
\lhead{Implementação}

(...)

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%2ª Parte: Testes
%
\chapter{Análise de Resultados:}
\label{chap.analise}
\lhead{Conclusão}

(...)

%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%CAPÍTULO 3: CONCLUSÃO
%
\chapter{Conclusão:}
\label{chap.conclusão}
\lhead{Conclusão}

(...)

%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%BIBLIOGRAFIA:
%
\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{thinkpython} 
Allen Downey
\textit{Think Python - How to Think Like a Computer Scientist}. |
Green Tea Press, 2nd Edition, Version 2.4.0, 2015

\bibitem{pycryptome}
PyCryptodome documentation. |
\text{ pycryptodome.readthedocs.io, acedido 18/05/2021.}

\bibitem{Wikipedia}
Wikipédia: Enciclopédia livre. |
\text{ pt.wikipedia.org, acedido 19/05/2021.}

\bibitem{serverfault}
ServerFault Website. |
\text{ serverfault.com, acedido 22/05/2021.}

\bibitem{iana}
Internet Assigned Numbers Authority. |
\text{ www.iana.org, acedido 22/05/2021.}


\end{thebibliography}
\end{document}
